（牛軍八奇）三千萬牛軍弟子兵要緊守聽日策略！！！

低開既話 即刻不問價牛！！

平開既話可以選擇立即不問價牛！！

高開既話唔洗唸啦 不問價牛！！！！

切記切記要小心謹慎allin

唔allin就贏唔得盡！！！

贏錢贏唔盡慘過死老豆！！！

牛軍加油

G持

利申有淡倉

25反骨

牛軍GG

大dodo

即刻連mpf都要改埋

收到!

收到allin熊

大dodo，你唔係put既咩？

麵哥今次好盡力發功
熊！熊！哈！

今次好強烈既feel

即係聽日千跌了 ~~~

嘩屌，好在星期五冇走哂啲熊，淨左少少

恭喜晒 今次破硬燈

今次留意左好耐 冇得輸

小心謹慎，但係要allin

唸清楚 唔allin就會dom 春

大dodo領軍 殺上4萬點

收到風，聽日升到仆街

不管你信不信 反正我信了

跟呀

麵神

有料

本身都心思思睇升既
依家唔洗諗口廿 有麵神加持

壓左成星期彈弓

聽日有好戲睇

聽日媽咪哥個名會倒轉寫

笑談喝飲熊軍血

媽咪哥 我聽日All in 牛

仆街了 仲有20手🐻
點算

想燈自己d put?
All in call

追牛！

留名

麵仔想燈自己啲熊？

面神

中牙

追牛啦喂！！！

中

大dodo幾時去牛軍㗎

係到撚9

好撚勁

出禁術自燈

麵仔一定屌西奶閪轉運嚟

話左架啦你班死橙

破燈？ 唔信
26400 Lp

唔信我

夾死你班死橙

狠狠咁夾呀！！！

G錯啦

唔燈既 開市熊佐

八奇媽咪麵咁撚勁

死未

之前串me

實力係冇彩數的

好痛痛

聽日再夾 嘰嘰嘰嘰

信唔信我加倉震散you

燈 以後買你對家了

嘰嘰嘰嘰

止賺未？

隨時又一日700，800點咁升

睇275都太保守

仆街了，仲有兩千幾蚊牛未走

等HSI 30000食糊

比返d錢我呀

熊！熊！哈！

老母面

又中

麵哥

麵清 今次賺到仆街
禾請你call g?